一人n個自己有既奇怪/強迫症習慣

我先
食麵唔可以咬斷條麵因爲覺得lur返落去好核突
銀包入面啲紙幣一定要跟銀碼次序排先舒服

我好鐘意跟人講野
食麵唔可以咬斷條麵因爲覺得lur返落去好核突
銀包入面啲紙幣一定要跟銀碼次序排先舒服

講完嘢之後自己做口形講多次